中共慣常技倆 - 用黑社會打到香港人唔敢再出聲

各位嚟緊應該點應對

如果大家要反暴政既
今次順便反埋周邊幫助暴政既勢力 (黑社會)
一日唔清理政府門下既狗, 呢班狗就會阻住我地既抗爭活動

學巴絲打話齋
黑警都唔驚
驚黑社會

出街帶定幾碌棍自衛

克警亦有份

人要夠多, 佢地宜家偷襲你